
8h05

Le professeur TENIB se leve de la chaise, il commence a faire le tour de la salle. Il inspecte le travail des eleves, il choisit un eleve au hasard.

TENIB : DITES MOI VOUS, recitez les 80 articles du RGPD

L'eleve semble hesitant, il a peur, il repond :

ELEVE : Euh, je ne sais pas

TENIB : DE TOUTE FACON VOUS N'AVEZ JAMAIS RIEN FICHU, VOUS ETES UN FEIGNANT

TENIB devient FURAX, il attrape l'eleve et sort de la salle avec lui.

Tout compte fait, ce n'est pas comme une journee habituelle. Il y a un truc qui cloche.

Au loin, vous entendez un cri 'AAAAAAAAAAAAHHHH' puis plus rien, le prof revient, sans l'eleve.